你養我大 我養你老 英文？

如題，英文應該如何表述？

You raise me up, I take you down

i take you down好似殺撚左你咁

You feed me up, I feed you dead

i feed you the way how you grow me up

You raise me up, I take you old 會唔會好啲？

You feed me big , I feed you old

nei yeung ngo dai, ngo yeung nei lo

識啲野 巴打